iPhone 8 有咩必玩功能

第一次用iphone , 請指教

開飛行模式
有防跌功能
最高可以抵擋從10米高跌落嘅撞擊
樓主快d試下

哈哈

笑撚到我呢 真係好撚好笑呀
哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈大笑

唔洗勉強

防水，試下掉落屎坑

塵歸塵，土歸土 掉返舊屎掉落去都好正常吖

冇，乜功能都black 哂，iPhone 係咁

Block

電話功能

經過實測，ipx大電過ipxs &xs max
而ip8 plus 比 ipx 更持久
所以ip8 plus係暫時持久力最強既iphone

神機

#8+ red用家

Product RED 真係好正
利申 全祼用緊

我都係8+red 用家，勁正

8plus簡直冇得輸

冇機師飛條撚？

換左8+新機玩玩下爐石
出一出背景再入返會彈app

Show Blocked User - Mystery_Ranch

屌你老母就考古啦

你已經3GB ram 好難唔係app crash左

防水